［雙重標準］有人話當代球王 (小花) 唔駛捧世界盃，因為歐聯水準更有代表性

我同意呀
歐聯先係見真章架嘛